%@metapost:6symetrieexo50.mp
%@geogebra:6symetrieexo52.ggb
\begin{myenumerate}
\item Choisis cinq points sur la demi-droite $[\ell_1)$ et construis leurs
  symétriques par rapport à la droite $(d)$.
\item Choisis cinq points sur la droite $(\ell_2)$ et construis
  leurs symétriques par rapport à la droite $(d)$.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{6symetrieexo50-3}\]